<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>AhoyDTU</title><link>https://ahoydtu.de/</link><description>Recent content on AhoyDTU</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 26 Oct 2022 23:02:43 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://ahoydtu.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Screenshots</title><link>https://ahoydtu.de/screenshots/</link><pubDate>Sat, 30 Dec 2023 01:27:10 +0000</pubDate><guid>https://ahoydtu.de/screenshots/</guid><description>Screenshots der WebUI Live Daten Man kann auf einen Blick die Daten des Wechselrichters sehen. Im grünen Feld sind die AC-Daten, also alles auf Netzseite zu sehen. Die blauen Felder widerspiegeln die angschlossenen PV-Module. In der Fußzeile ist ein Zeitstempel, der angibt wann zuletzt Daten empfangen wurden. Active Power Control (APC) - Leistungsbegrenzung - Nulleinspeisung Klickt man im grünen Feld auf "Active Power Control", so öffnet sich ein Fenster, in dem die Leistungsbegrenzung eingestellt werden kann.</description></item><item><title>Web Install</title><link>https://ahoydtu.de/web_install/</link><pubDate>Mon, 21 Nov 2022 21:27:10 +0000</pubDate><guid>https://ahoydtu.de/web_install/</guid><description>Firmware flashen Hinweis: Der Web Installer kann sowohl für ESP8266 als auch ESP32 verwendet werden. Beim ESP32 ist es notwendig den BOOT-Button gedrückt zu halten während man kurz den EN-Button drückt (um in den Bootloader zu kommen). Danach kann der BOOT-Button wieder losgelassen werden und der Flashvorgang gestartet werden. Dieser Browser ist nicht kompatibel mit den ESP Web Tools. Bitte verwende hierfür Google Chrome oder Microsoft Edge. You are not allowed to do this using http!</description></item><item><title>Getting Started</title><link>https://ahoydtu.de/getting_started/</link><pubDate>Sat, 05 Nov 2022 21:27:10 +0000</pubDate><guid>https://ahoydtu.de/getting_started/</guid><description>Hardware / Einkaufsliste Die Hardware für AhoyDTU besteht nur aus zwei Modulen, einem WLAN-Modul und einem Funkmodul. Für die Systemstabilität wird ein Kondensator nahe am Funkmodul empfohlen. Der Gesamtpreis spiegelt wider was eine Hardware für Ahoy kosten darf. Auf gängigen Plattformen (z.B. Kleinanzeigen oder Ebay) wird diese zu völlig überzogenen Preisen angeboten, also besser selbst zusammenbauen. Die extern verlinkten Angebote sind willkürlich und dienen nur als Beispiel. Die Angebote können zwischenzeitlich ausverkauft oder entfernt worden sein.</description></item><item><title>Impressum</title><link>https://ahoydtu.de/imprint/</link><pubDate>Wed, 26 Oct 2022 22:49:15 +0000</pubDate><guid>https://ahoydtu.de/imprint/</guid><description>Impressum Kontakt Lukas Pusch Flurstraße 1a 82239 Alling E-Mail: contact@ahoydtu.de (Deutsch und Englisch) Probleme melden: Github Issues Haftung für Inhalte Die Inhalte unserer Seiten wurden mit größter Sorgfalt erstellt. Für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Aktualität der Inhalte wird jedoch keine Gewähr übernehmen. Urheberrecht Alle Inhalte dieser Website, sofern nicht auf der jeweiligen Seite anders ausgezeichnet, unterliegen der CC BY-NC-SA 4.0 Datenschutz Die Nutzung dieser Webseite ist ohne Angabe personenbezogener Daten möglich.</description></item></channel></rss>