<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>AhoyDTU</title><link>https://ahoydtu.de/</link><description>Recent content on AhoyDTU</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://ahoydtu.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>FAQ</title><link>https://ahoydtu.de/faq/</link><pubDate>Wed, 26 Oct 2022 23:02:43 +0000</pubDate><guid>https://ahoydtu.de/faq/</guid><description>Firmware Q: Wo finde ich die aktuelle (stabile) Firmware?
A: Releases können hier gefunden werden: https://github.com/lumapu/ahoy/releases/
Q: Ich habe von Development Builds gehört, wo kann ich die finden und herunterladen?
A: Die Development Builds werden automatisch erstellt und sind in Github unter Actions zu finden. Für den Download muss man bei Github eingeloggt sein. Man bekommt ein Zip mit den Firmwares für ESP8266 und ESP32.
Logging, Daten Q: Kann Ahoy die geloggten Daten abspeichern und vorhalten?</description></item><item><title>Impressum</title><link>https://ahoydtu.de/imprint/</link><pubDate>Wed, 26 Oct 2022 22:49:15 +0000</pubDate><guid>https://ahoydtu.de/imprint/</guid><description>Kontakt E-Mail: ahoy@lpusch.de Probleme melden: Github Issues Haftung für Inhalte Die Inhalte unserer Seiten wurden mit größter Sorgfalt erstellt. Für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Aktualität der Inhalte wird jedoch keine Gewähr übernehmen.
Urheberrecht Alle Inhalte dieser Website, sofern auf nicht auf der jeweiligen Seite anders ausgezeichnet, unterliegen der CC BY-NC-SA 4.0
Datenschutz Die Nutzung dieser Webseite ist ohne Angabe personenbezogener Daten möglich.
Diese Website wird auf GitHub gehostet, es gelten die entsprechenden Richtlinien von GitHub</description></item><item><title>About</title><link>https://ahoydtu.de/about/</link><pubDate>Wed, 26 Oct 2022 21:34:10 +0000</pubDate><guid>https://ahoydtu.de/about/</guid><description>AhoyDTU is a firmware for ESP8266 and ESP32 modules to read values from a hoymiles inverter of the 3rd generation. It is generally based on reverse engineering which started in Mikrocontroller.net Forum.</description></item><item><title>Getting Started</title><link>https://ahoydtu.de/getting_started/</link><pubDate>Wed, 26 Oct 2022 21:27:10 +0000</pubDate><guid>https://ahoydtu.de/getting_started/</guid><description>Hardware The hardware insists only in two modules:
ESP8266 / ESP32 Wifi module NRF24L01+ module Part list Component ~ Price (including shipment) ESP8266 4,55 € NRF24L01+ 5,65 € Dunpont Cables 2,65 € 100uF Capacitor 2,89 € Sum 15,74 € Connection diagram Software / Firmware The firmware can be found on Github. Point to the releases section on the right part of the page and download the zip-file. It contains binaries for both ESP models.</description></item></channel></rss>